[集思廣益] 下次點譴責?

毅進仔冇貨喇，幫下手

超嚴厲譴責
極嚴厲譴責
終極嚴厲譴責

激進示威者破壞法紀 警方予以最嚴厲譴責
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
昨日（七月二十八日）在西營盤和上環一帶的示威活動中，一批激進示威者作出違法行為，大規模破壞政府公物、四處縱火、使用多樣致命武器襲擊警察。警方予以最嚴厲的譴責。

[......]
激進示威者的行為越演越烈，由最初拆鐵欄、擲鐵枝和磚頭，及至到處縱火和大肆破壞。該等行為已經嚴重偏離和平表達訴求的原則，警方予以強烈譴責。警隊有決心、有能力，將違法人士繩之於法。

完

元朗班白衫就無能力調派人員支援
示威者就有決心有能力拘捕